---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14013"
date: "2011-04-02T22:02:05"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja ik zie daar mijn idee in de cilinders van het schuifbord verstelling. Verder ik vind hem super en groot!!!!
Weinig onderdelen onder de motorkap :')

groeten Ruurd